你地隻pubg係咪都好唔穩定

i5 960 8gb ram 連低效都lag
有冇人有用fps boost plugin之類嘅野

我i3 最低畫質 8gb ram 1050ti 都lag 到仆街， fps 最多得10